Тело, склеенное из трёх соосных цилиндров разного поперечного сечения и разной высоты, погружают в некоторую жидкость и
снимают зависимость силы Архимеда $F$, действующей на тело, от глубины $h$ его погружения. Известно, что площадь сечения
самого узкого (не факт, что самого нижнего) цилиндра $S = 10 \unit{см}^2$. Постройте график зависимости $F(h)$ и с его помощью
определите высоту каждого из цилиндров, площади сечения двух других цилиндров и плотность жидкости. В процессе эксперимента
ось вращения цилиндров оставалась вертикальной, $g = 10 \mcsq$.

\vspace{0.2cm}

\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
  	\hline
    $h$, см & 0 & 1 & 3 & 6 & 8 & 11 & 12 & 13 & 15 \\
    \hline
    $F_a$, Н & 0 & 0,3 & 0,9 & 1,8 & 2,4 & 3,6 & 4,2 & 4,8 & 6,0 \\
	\hline
\end{tabular}

\vspace{0.2cm}

\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline
	$h$, см & 17 & 18 & 20 & 21 & 22 & 23 & 25 & 27 \\
	\hline
	$F_a$, Н & 7,2 & 7,3 & 7,5 & 7,6 & 7,7 & 7,8 & 7,9 & 7,9 \\
	\hline
\end{tabular}
\answer{$30\unit{см}^2$, $60\unit{см}^2$, $10\unit{см}^2$; $10\unit{см}$, $7\unit{см}$, $7\unit{см}$; $1000\kgm$}
\tags{9, регион, гидростатика, Архимед}